幫拖啦仲係到打飛機

快撚d 六點出黎幫拖，班廢老越屌越多人，唔夠人撐